岩岩係上水落車果位絲打

我係坐係你左邊藍色恤衫果個

我係司機

我係後面路人甲

我係架小巴
當時全車人都知你想識條女啦

收皮啦

我係後面個個180大隻靚仔

哦，原來係你，果條毒L ma，係咁昅我果條仆街

絲打偏高，全身黑色+白波鞋

見到你上連登但唔敢相認